藝術是________________________。

爆炸

容祖兒

入黎就係想睇到呢句